有無香港人系英國當緊兵？

想知有無香港人系英國當緊兵？
No matter regular / reserve / UOTC or even retired

系你老母

系

系呢個字真係好值得研究
一有人打 D人見到就會性興奮 不停重複
見到其他錯字又唔會

觀音兵算唔算？
Btw
系你老母

因為唔似得 左 依個字有相反字？ 右
可以屌佢 ：「咁冇乜乜右？」etg

所以d人只會係咁 ：系佢老母

唔識打字？

呢啲先係正字post
肥絲個啲傻鳩

唔記得講
系你老母

第一日上連登

係「喺」

英軍: 系你老母

識親戚係reserve
Btw 系你老母